台灣殺人犯夢不拾遺 (陳同佳) 相隔一年再度出手殺人

講完6個鐘即刻死咗

Buffon 退休先定係方國珊唔再參選立法會先

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛
放下屠刀立地成佛

港父大戰夢不拾遺會點

會笠